金童獎候選名單出爐 麥巴比有望破天荒冧莊

本年度歐洲金童獎於周一公佈新一輪的40人候選名單，入圍球員包括法國國腳基利安麥巴比，這位世界盃冠軍成員有望成為史上首位兩度奪得此獎的年青球員。

歐洲金童獎由利大利體育報章突圖體育由2003年開始舉辦，每年選出一位表現最出色的21歲或以下球星，過往曾經贏得金童獎的包括雲達華治、朗尼、美斯、法比加斯、阿古路和保羅普巴等，這班金童後來都成為了世界球壇的頂級球星。

除了去年得主麥巴比有份入選外，今屆獲得提名進入40入名單之中有四位英超球員入選，包括利物浦後衛阿歷山大阿諾特、曼城中場菲爾科頓、愛華頓中場湯姆戴維斯以及今季轉投曼聯的葡萄牙後衛達洛治。

至於其他聯賽方面同樣有不少熟悉的名字入圍，包括皇家馬德里的雲尼斯奧斯祖利亞、多蒙特後衛阿舒拉夫和中場基斯甸普列錫、巴黎聖日耳門前鋒添莫菲韋亞和羅馬前鋒祖斯甸古華特兩位名將之後。

The 40 nominees

Trent Alexander-Arnold (Liverpool)
Kelvin Amian (Toulouse)
Houssem Aouar (Lyon)
Musa Barrow (Atalanta)
Justin Bijlow (Feyenoord)
Josip Brekalo (Wolfsburg)
Patrick Cutrone (AC Milan)
Dani Olmo (Dinamo Zagreb)
Tom Davies (Everton)
Matthijs De Ligt (Ajax)
Moussa Diaby (PSG)
Diogo Dalot (Manchester United)
Moussa Djenepo (Standard Liege)
Ritsu Doan (Groningen)
Eder Militao (Porto)
Odsonne Edouard (Celtic)
Evander (Midtjylland)
Phil Foden (Manchester City)
Achraf Hakimi (Borussia Dortmund)
Amadou Haidara (Red Bull Salzburg)
Joao Felix (Benfica)
Jota (Benfica)
Jovane Cabral (Sporting Lisbon)
Dejan Joveljic (Red Star Belgrade)
Boubacar Kamara (Marseille)
Moise Kean (Juventus)
Jules Keita (Dijon)
Justin Kluivert (Roma)
Alban Lafont (Fiorentina)
Manu Garcia (Toulouse)
Kylian Mbappe (PSG)
Pietro Pellegri (Monaco)
Christian Pulisic (Borussia Dortmund)
Marcelo Saracchi (RB Leipzig)
Ismaila Sarr (Rennes)
Dayot Upamecano (RB Leipzig)
Vinicius Junior (Real Madrid)
Moussa Wague (Barcelona)
Timothy Weah (PSG)
Nicolo Zaniolo (Roma)

對比起其他高成十個level

淨係捧世界盃都屌打晒所有人啦

屌你老味，金童獎可以拎到22歲，包皮應該可以破紀錄4奪金童獎

除非Jesus 帶巴西拎世界盃，唔係都好難有人贏到佢

呢件垃圾連你都爭唔贏 拎到都冇用

咪撚拎啦屌

爭唔贏我好正常 我阿根廷世3

Alexander-Arnold

根本拎過唔應該再有得拎

其他對手完全唔係佢個皮

金童獎唔提新細哨安達神同巴西明日之星雞巴神係咩2c

天賦一流，但係學埋屁馬啲插水

正正經經踢波，佢好有機會做下一代球王

Vinicius Junior (Real Madrid)

呢件搞笑

唔計包皮
最大機會就阿維 有皇馬光環
兩個名將之後 古華特同weah 其實都幾好
Arnold 就邊衞 難d獲奬
其他who fucking cares

笑你老毛！

幾勁，一出黎博到foul

如果呢個獎可以冧莊嘅話咁當年美欺都應該拎到21歲啦

should be dalot

呢件nigga落返去打B隊啦

Tom Davies

利比亞總統亞仙奴名叔個仔原來係美國人

國藉姐，國家隊佢可以揀代表利比亞仙奴